平安好醫生 strong hold

Ipo價入宜家逼住strong hold
有冇巴絲一樣情況

Same

2手 留番俾個孫先

等佢30蚊就入

望下易鑫 閱文 眾安...
有冇諗過止蝕?

換馬啦
兩三日就一次陰d陰d插

咁都留返3 5 7 年先得

望佢會上返啲唔好蝕太多先止

閱文仲賺緊

散戶典型心態, 多數係傾向strong hold,
好少有散戶企出黎話止哂蝕佢

如果一路都唔上呢

佢應該係想講雷蛇

蟹左就焗sh

ipo 止蝕走人揮手
偏偏上星期因為平安好醫生賺左幾千蚊
低位撈左

識人渣住三球330 $70 貨唔止蝕
幾年前都好似樓豬咁等佢升番d先走

hold 得好

strong hold緊易鑫

思捷環球 $2.54?

痴撚線

咁hold定唔hold好 不過我係一手散戶

笑死

哇一手大戶🤣 再唔止小心破產呀

我都係一手，諗住strong hold 還掂得幾千蚊

點解要strong hold一隻蝕緊錢、估值超高既股票
跌只係回歸平均值，唔好諗住ipo價係合埋估值

係49.5止蝕 一賣完即插落43